Ray ma 與sony

你痴定我痴

火星人有冇被邀請?

收得錢 真係好聽

佢哋邊敢邀請我，咁多bug嘅手機真係得Ray Ma收錢先會俾咁高分

[有片]發現Sony Xperia Xz2嚴重bug

LIHKG @ Android
今次到XZ2P啦，快啲買之後中伏啦

Sony XZ2 Premium
11.9 mm 厚
236g重&nbsp;
73.2 %Screen To body Ratio&nbsp;&nbsp; &nbsp;&nbsp;
超粗上下巴&nbsp;&nbsp;
冇3.5mm&nbsp;
得64GB選擇，如果用雙卡，好快無位xx
Sony機用Smartone好唔穩定

Screen Sensitivity都未fix，幾時到相機

唉 真係好

SONY要柒到幾時先收手

大家好，我係Ray ma

Ray Ma俾105分㗎
收咗錢又同你講咩 ，Sony咁多bug又唔見佢講，叫人買伏機

大家估下佢有冇收Sony錢？

大家又最鍾意Xperia邊嗰功能啊？

人地問緊你*** 轆鳩發表會呀

我一出世已經有note 9，唔通你冇
如果你冇就買note 9啦
你個腦應該係有少少問題，成個Post都講緊Sony，得你講Samsung

咁啫係你推*** 轆鳩？

似係你推多啲，無啦啦同人講Samsung

問下你啫唔駛起鋼嘅
係人都知你網路紅人黎架啦

btw Sony 手機正辣殺

過返隔離幫A8撲火啦

平時睇佢片唔覺佢咁高

RAY MA

你番工有無收老闆錢? 做呢D避重就輕預左, 佢算係咁.